MacOS
=====

Обновление аддона исполняемым файлом bash
-----------------------------------------

* Запускаем терминал: ``Founder/Applications/Utilites/Terminal``

    .. image:: ../_static/images/mac_terminal_open.png

    выглядит терминал следующим образом:

    .. image:: ../_static/images/mac_terminal_view.png

* Запускаем обновление следующей командой в терминале:

    ::

        /bin/bash -c "$(curl -fsSL https://gitlab.com/volodya-renderberg/ftrack-b3d-connect/-/raw/master/ftrack_b3d_connect_mac_update.sh)"

* В самом начале обновления будет предложено ввести номер версии блендера, вводимое число должно быть с двумя знаками после точки, например ``2.83``, ``2.90`` или ``2.93``. Если не вводить номер, то по умолчанию будет использовано значение ``2.93``.

* Далее **Enter** и дождаться окончания обновления.

* Если обновление прошло без проблем то в терминале появится строчка:

    ::

        >> update is complete.
